有冇發覺出街廁所乾淨咗？

前幾年唔敢出街屙屎，
商場、街邊廁所啲廁板全部尿跡，
抹完都唔敢坐。
但自從上年開始啲廁所越來越乾淨，
而家出街搵靚廁所屙屎成為一大樂趣

飯都冇錢食 邊有屎痾

樓主去開邊到屙？
我去親果啲都成地水

d 人條jer jer 唔知係咪崩
成撚日屙到一地都係

尖沙咀、銅鑼灣大商場啲廁所好乾淨，
唔臭、廁紙同抹手紙質地好，
以前絕對唔敢屙

少左自由行

窮有窮屙，富有富屙
有心就有得屙

係真係乾淨左好多 少左好多大媽
啲無公德心既人都好撚驚死

無左支那人緊係

除非去到就黎賴，都唔會去公廁啦下嘩

多謝樓主為廣大市民奶乾淨晒全港公廁

我想知點解有時屙尿水柱會分叉

廢老去晒行山